【緊急】琴晚的奇蹟不會再現，請做好準備

琴晚中大攻防戰，中大人成功抵禦了黑警的進攻
不過，作為代價，極多手足受傷、需要入院

中大攻防戰是振奮人心的一仗

但係，中大的成功，是難以複製的

中大易守難攻的自然環境
大量香港人及中大人的落場幫助
十八區開花
同最重要的，前綫的頑強精神
咁多條件加埋，先有一晚的奇蹟

懇求其他學校甚至中大的學生

不要盲目死守
要做好撤離的準備

啲狗今次失敗咗，
下一次佢哋會用盡全力
務求傷害手足，拘捕手足

但係，如果學生真係要死守
香港人一定會好似琴晚咁，竭盡所能
嘗試再創奇蹟

但係一定要度定戰術，逃走路線等等

你唔放棄，我哋都唔會放棄

切記

存人失地， 人地皆存
存地失人，人地皆失

push

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

係 今日會全力攻你

邊個話撤就拉

可能真係要ready定化學實驗室同魔警死過

除咗八大手足，其他人都要諗下
自己可以做啲咩

Mark咗你啦五毛

Push

要預早做好最壞打算, 中大手足琴日已經展現到唔放棄既精神先捱到咁耐, 今日如果明知不可為而為知, 我會寧願佢地肯退一退保留有生之力
當然決定點係佢地自己去落決定, 我地只可以支持而唔係去左右佢地任何決定

快d走la

進攻就係最好的防守

屠咗你老母個閪出黎煲湯俾狗飲？

水砲車裝甲車照行既撚守倒咩
防暴其他入口推巴話撚守倒咩

agger ，點都撑
但真係要諗下點擋下一次的圍城

啱，所以先想佢哋考慮走

Chem佬係時候發動技能 機械工程都唸下新裝備

推

HKU個地勢都係喺山上 尤其去到薄扶林沙宣道一帶

d散水風向真係大撚過颱風

你無個基地自己四圍匿,最後咪又係畀人該逐個搜捕捉晒

HKU CU 都好守
其他大學就

前線手足決定！

一方有難，八方應援

風向撚收皮啦 中大手足自己決定

中大地形好，人多，多支援，可以唔散

但浸大，poly個啲，我真係怕一次捉過百手足

無論如何，如果佢哋堅持死守，點都會幫手

拉

不過，有可能係自己嚇自己
啲狗可能冇膽再攻城

up

Be water

唔撤

和理非入唔入得來幫拖？

真係守唔到要撤
但唔係依家撤

中大手足

屠你個狗城呀

祝咁多位武運昌隆

佢又冇講錯 班狗今晚既火力一定會更大
連內地生都送走埋就知佢地會不理後果
我都唔知你係5毛定無知喇

Btw 建議你睇晒#1 既野再自己諗下邊樣先係重點

起碼日頭有得休息換更

一句 絕對相信中大人

又係你隻五毛狗

[緊急]大學本身就係一個物資倉

使撚你說三道四咩，中大仔自己有腦

其實二橋個斜波高點
一定唔可以俾人佔

尋晚就係俾人佔左, 火魔完全到唔到位

係 你講得好岩
但今日關鍵字係撤
有撤就拉 sor

班中大仔個腦精過你班撚樣好撚多
唔需要其他人指指點點

中大人加油！

要諗下點應付水炮車

所以出邊既手足 一定要KEEP住開花

希望中大既戰友有好D既準備

但好似話仲有好多 exchange nds 都冇走

睇唔透

中大係一條主線
開花係支線 總之全世界落樓

武力不對等，冇充份休息/有傷在身，援兵不足（知己知彼）... 久守必失

由6月到而家, D9昨日先去暴大, 突然間又話暴大好有象徵意義必守, 咁點解D9唔一早就去暴大掃場?

係因為暴大並非真春袋, 掃咗都冇用, 而昨天去搞暴大都係要清二橋, 唔俾你班友玩空投封路封鐵.

昨晚所謂奇蹟, 係D9見玩到咁夜, 已無必要即時清橋開路, 係佢自己放棄強攻, 佢要硬攻, 搵架裝甲車/戰術堆土機上橋去推路障, 你點守?

仲有D9唔強攻, 係因為攻入咗要搵人7x24守橋, 佢一退你班友又會佔返條橋嚟玩空投封路, 而且未有萬全準備下, 攻入都唔夠兵力去好反轉成間大學去捉人, 所以佢就戰略性撤退, 休息夠搵埋老解武警call齊馬先再嚟開波

開真槍咪縮 唔開就頂撚死佢

唔駛 sor
大家都係想中大手足安全
你冇需 sorry

因為打唔過
更多手足受傷
效益又冇開花咁大

得罪講句
如果你唔係前線現場
唔輪到你決定

on point

同意! 如果真係唔掂就撤啦
留得青山在，不怕冇柴燒啊

散水狗又將機場個套搬黎用

真 一定要提高警覺

想知點解死守
點守實彈？

posh

散水po 大量出現

出面岩岩先有個post話大把nds同exchange

狗宿

斜路+手推車+炸
千其唔好咁玩

存人失地 人地皆存
存地失人 人地皆失

自己屋企都保唔到

可能你唔係中大人

想入去 就係我屍體上踏過去

樓主on9
今日守中大既 係香港人守
唔再係中大仔守
佢地守左一晚守夠啦

今晚市民接力 企爆中大

撤你老母西咩

講得岩，最緊要人無事，其他都係死物。

手足量力而為，萬事小心。

又放風話撒

推到有中大手足睇到

[緊急] 唔想中大手足少個機會比人告暴動入黎

撒你老母咩 字都未撚唔識打

agger

chem lab很重要

🚨🚨同我散出去🚨🚨
#暴大 懷疑有臥底狗26，兩公婆黎，佢地有物資揸住，會叫你放底啲物資落佢地架私家車度一次過揸架車出去！架車泊係山上邊叫你過去，注意，注意！！！！！！

2橋有無做好準備呀？有無種鐵呀？種鐵生鐵呀？

中大一定要守住啊...

警惕呀

真 撤佢老母咩

要分析恐怖份子入侵戰術，對恐怖份子車隊加強攔截同打擊。

努力 香港人

good afternoon sir!

其實琴晚遇到一幕
水炮車係二號橋出水
要諗下計仔點拆

慘烈

有出去嗰邊就知十架有七八架都係咁
會唔會有多少少資料？
例如車身咩包 車牌等等

from Tg group 暫時得咁多資料

失守先走 要既係準備好逃生路以防萬一
而唔係無事就散水
拉

保衛都要諗定退策嫁大佬
除非你話守唔住 大家等死咁冇野好講
respect佢地死守 都要有心理準備守唔住搵後路掛

懇求其他學校甚至中大的學生

不要盲目死守
要做好撤離的準備

扮講其他學校，暗吹風叫中大學生撒離，明顯今日主戰場都係中大，你咁關心其他地方真係多謝晒

我絕不認同，有人認為為左安全，係應該對中大BE WATER，棄守中大

Agree
人 >>>> 地

度定戰術，逃走路線

要做好準備。
持久戰「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」

二橋琴日都失守過啦，最後都佔返
最重要係個種精神意志
到時前線自會決定走定留

存人失地， 人地皆存

啲狗今日休息足成日
就係為左夜晚黎料

推 不被捕

留得青山在，哪怕沒柴燒
軍政府唔會永久佔領中大變軍事基地
佢地目的只係屠殺
如果守唔到既，撤或者係選項
留返條命更緊要

無論中大學生留定係撤，不割

某日資公司宣布收4:00

尊重前線決定

無論決定係點，都會絕對支持#drum#pi

攻唔到二橋唔代表要退架，入面地勢班警曱邊有你地咁熟

守唔到

大家俾時間俾美國
簽左trade deal 先可以help香港

簽完你香港都無晒價值啦

請廣傳叫人唔好入嚟大水坑嗰邊，物資站已經比區議員蕉文亮篤灰，手足唔好驚呢邊過去同埋運送物資避免送頭，入嚟防暴做前菜，送子彈及速龍做主菜，多謝民建聯，麻煩請廣傳

中大學生唔需要冷氣軍師係到指指點點

大家入黑前
一係機場

一係狗屋

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

溫馨提示：
Hide Blocked User - 瑟琪

尚德個地形夠難以複製

手動share

「重要」今晚救中大唯一方法

今晚甚至未入夜都好大機會開戰，已經叫緊大陸仔走同出左老解直升機係中大上空。
我地唔可以等佢地攻中大我地再行動，昨晚圍魏救趙既開花方式唔夠。
係明知佢會攻入去既時候，我地唯一既方法係 先攻！
要搶係佢地攻中大之前，開始開花，進攻沙田大埔狗屋狗宿。要佢地被迫調走中大既人手同防線。
因為今晚中大再被攻就好大機會守唔住同一定有重大傷亡。
我地一定要行動先過佢地，重點係沙田區。

出實彈, 土共港共包玩完

散水撚

Asgard is not a place ,never was

新鴻基強制整個新城市廣場和home square 3:00關門

呢兩個商場已經關咗大閘。
之前從來未試過咁樣，
究竟有咩玄機？

聽住先啦

同意。小心安全，留有用之軀。

話留守嘅，俾個計劃大家點守唔該，唔係唔好害人

同意。

我想問下有咩打得過？ 班狗已經去撚到你屋企門口
慳返啖氣去開花幫下手好過啦屌

be water la

yes
理智d諗佢要search你hall 佢根本大把方法大把路入嚟 ,唔係一定要through條2號橋 ,命仔緊要呀! 當年住hall我都覺得hall係非常緊要,但過幾年你會有唔同嘅諗法,stay 又好leave又好,最緊要保住自己條命!

[代post] 保衛中文大學志向書

其實冇必要死守, 班狗入到去搜查完自然會走, 最緊要個人冇事, 留得青山在, 長期抗戰.

感動 同意要守我地都會支持 但要做好撤嘅準備
唔好好似天安門咁 趙紫陽講得啱 要留返有用之軀 唔好死 因為死咗 你地呢一代寶貴嘅香港人就會無咗 要留條命去教育下一代 代代相傳呀

中大學生唔好有事

準備18區 必須

夠鐘接力交更開花啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

健仔+西灣河都開咗四槍喇喎
邊度見到玩完？

攻一定唔夠攻 只係睇下頂到幾耐 用攻嘅話 會仲快完呀

Like 係比頭半段嘅

裡面傷者情況如何?
無見有報導

有 first aid
有傷嘅都送晒去醫院

你開親po都以為眾人皆醉你獨醒

佢攻過黎暴大我地就攻佢老母閪,去佢地老巢開party

C

好，謝

北區藍絲已經組隊捕獵抗爭者，民攻打民，共產黨太利害。
中大失守後，就網禁連登telegram。
依班年青人為香港放棄生命青春，換來的是8964再屠城。

根本沒得守
大家快d走

消防員同警察理論，消防員錯；教師教學生明辨對錯唔好學黑警，教師錯；校長支持學生，校長錯；律師譴責黑警破壞法律，律師錯；記者紀錄黑警暴行並公諸於世，記者錯；醫護人員盡忠職守救傷扶危唔俾警察入產房，醫護錯；全港百萬市民聲討警暴追究不明氣體外洩，都係市民錯。

千錯萬錯，唯獨香港警察無錯。
#手動轉

由其bu，地型上完全只可以遊擊。。根本冇險可守

打返出去咪得囉
又散水？

琴日可以守到，除左一大班勇武手足
最緊要其實係一大班 車隊手足！

特別係科學園路果班，頂住左所有車入同埋出，大部份popo都要步行出入，拖到勁多時間，同埋進攻會勁大壓力，因為除時冇後路可退...

出謝車隊，用最和理非既方法做左都好有用既野，都冒好大風險，都有人比人打同拉。

禁網唔關中大事，自己爬文咪再亂傳

唔會勸退但小心

晨早就要喇，老實講，大學咁多實驗室（甚至乎放射性物質都有），佢哋驚過你喇。

小心班狗用解放軍直升機玩空投速龍前後包抄

黑警係好想攻入中大(雖然唔知咩原因)
你睇下尋日係中大放咗幾多催淚煙，再對比下成場運動有放幾多
睇睇知比例就會心中有數

就算佢今日唔再攻中大，聽日唔再攻，可能後日就會再去
所以各位，我地唔可能鬆懈

push by p

如果佢地真係喺條橋就係
班黑警隨時唔行大路
行山路捉人

由得啲散水撚啦，冇人會信㗎啦

其實我自己都係散水撚，我想知點先守到，有辦法嘅話我道歉

Tui

作為暴大人，1112要多謝好多人

Be Water Pls...

去完醫院 過幾日又拘捕

請問和你飛個日機場啲老解幾時到？
五毛想打沉我哋咋
自己努力搵呢個五毛up過乜

行出東涌個日咪因為過度性驚慌
咁都要畀個五毛分化到
我唔知你真傻定假矇

中大人
你若不離 我便不棄

講咗好撚多次。
好多人係住喺中大個校園入面，真係人哋屋企嚟
你叫佢撤，撤去邊？

拜託 唔好再講撤。
咁只會消磨入面抵抗嘅人嘅意志，令外面嘅人唔入去補給、增援

利申︰尋日行咗兩個鐘頭入去

真係 唔係話唔想守 但係真係守唔到
琴日如果水炮同裝甲強推 就已經守唔到

同埋hku為例 根本冇地勢 人力守

因為HKIX在中大
接駁全球既中轉站

𥄫咗佢好耐
好活躍

撤退撚 強攻不下就想用風向叫走啲人

點啊又想吹風？

愈開槍愈多人出嚟

你收皮啦

香港人齊上齊落

有好多路清返，d出入口唔止一個

真心唔明點解要死守。放好文具休息幾日再開花唔好咩？隨得🐶入黎行街啦，搵唔到野又吹得我脹咩？
記住今次係asymmetric warfare. 不應硬碰.
希望有禁制令⋯⋯🙏🏻

你講嘅嘢個個都明，但係中大係我哋屋企，無人會想放棄佢

想同大家講一啲嘢：

1. 最危險嘅時間並非今日日頭，而係今晚深夜至凌晨。因為有好多手足已經通咗一晚頂，非常疲倦。
建議：請輪更看夜，其它人休息，唔好搞到人人都冇得瞓。記者都要輪更，希望能做到廿四小時都有 live，唔好俾佢停！有鏡頭有安全，冇鏡頭會死人！

2. 狗隻有可能會用小隊伍攻打其它大學，來分散注意。但佢地之前一晚無法完全攻陷中大，一定非常憤怒，會步署其它辦法來進攻。大家要小心分析中大嘅地圖。中大係好容易會被包抄嘅地方，只有幾個入口，大家一定要識得搵定路走。
甚至有可能要經逸夫爆林去背後嘅排門、漳樹灘村及赤泥坪寺。大家要睇定地圖，爆林逃走嘅路線，但要小心啲村有埋伏，搵哨兵探路

3. 小心環校路（環迴北路）！大家只係諗住守二橋，但係如果班狗由吐露港公路爆入環迴北路，大家就會被包抄！而且一旦被人佔據環迴北路，係好容易鏟上敬文、和聲同逸夫。小心在意！

4. 能守則守，不能守則退或躲。多樓嘅地方可以守一陣，留意邊啲大樓有兩個或以上出口，會幫助逃生。如果幢樓只有一個出口，盡量搵定可以藏匿嘅位置。切勿在空曠地方如球場、百萬大道等地方開戰，會容易送頭。

5. 中大以外嘅人，請圍魏救趙，所有家長車請隨時準備出發。

廢話真多 唔洗講咁多 黎左中大支援再傾 做冷氣軍師嘅話 無人會理你

Oh sorry
我諗有啲誤會
因為8樓隻五毛冇咗
本身覆佢的

勁

散水撚有樣叻 就係創意 屌你老味個個標題都呃到人入 講大篇ff分析最尾都係叫人散水

邊會有人贏緊果陣退

區區開花有助減壓

感動，:
既然係咁，講多冇謂
I will stand by your side

me op
me say pull
please pull

咪撚再做散水撚
人地有撚哂心理準備
你叫人地走？受左傷既手足係condom？

前線個個都over my dead body咁叫唔郁架啦
係勸就上前線勸/等佢地自由發揮啦
唔啱聽就算啦 就算心痛但唯有各有各做
諗下點支援佢地好過

全力支持暴大所有手足，仲之自己暴大入面決定。

我地會幫暴大爭取時間

全力協助開花

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

請睇有用策略

中大留唔留守拗左好耐，請有意見嘅入黎

#47 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

琴日證實左一件事係中大咁黑 死幾多都冇人知 所以佢要做野一定係入黑行動
不過估今日吹到咁大風 又包又捉又停課又老解 只係想FAKE晒啲人走 同機場事件一樣
然後好多人走左 留翻少量死守果班就真係會俾人拉晒
記住佢真係要做野 要殺人 只會出陰招 唔會俾你知

記住大原則: 共產黨真係會做既事 係唔會出面去做 係唔會有人知真相 例如果班被自殺既人 跳樓浮屍 林榮基事件 會唔會四圍講佢會準備拉人殺人?

結論係愈多人愈安全 呢條鐵律唔會有錯

今晚狗仔休息夠
大家要穩守
加油

各業主亦都應度定機票同地點,以免被撤出物業而訓天橋底.
咁講啱唔啱?

做好守城準備

後勤做大量稻草人 唔好俾敵人知虛實
可以埋定炭/燃料係稻草人防線

特別要小心叢林地區 哨兵要留意同埋準備定埋伏打游擊戰

仲有 聽朝咁既環境
無人返工 無學生 無街坊 其實好危險

當然有少部份人行唔開 / 好似上水班垃圾豬咁會打人

但係今晚守唔守得住都成問題 必要時 棄城求生

101